 07:36,  8 марта 2019
Умер старейший парламентарий США
Старейший член палаты представителей США Ральф Холл умер в возрасте 95 лет. Об этом сообщает Associated Press со ссылкой на его помощника Эда Валентайна.Собеседник агентства рассказал, что Холл скончался в своем доме в городе Рокволл, штат Техас. Политик не страдал от серьезных заболеваний, причина его смерти не называется.Ральф Холл покинул палату представителей в 2014 году после 34 лет службы. Ему на тот момент был 91 год. Холл занимал пост председателя комитета по науке, космосу и технологиям. Он курировал вопросы космической политики.Парламентарий до 2004 года был демократом, после чего он стал республиканцем.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;
